寧 願 娛 樂 台 多 啲 會 員 開 本 地 post ，都 好 過 見 到 Kpop Jpop

見到而家娛樂台post 3份1 Kpop post， 3份1 Jpop ，3份1膠post 真係不禁倒抽一口涼氣

歡迎討論

K>J>HK

我認得你CLC 忠粉

我張學友忠粉

咁唔係應該 HK>J>K

忠粉還忠粉 事實歸事實

咁不如叫Admin開個 Kpop 娛樂音樂台

垃圾kpop

又唔可以話垃圾因為大把會員support 緊Kpop
只不過我唔想一開娛樂台全部Kpop Jpop 一啲討論空間都無

我開jay fung post長期都冇人理

唔知啲人去哂邊

符合現實 香港娛圈又細又out
X登 娛樂台主流po
08-10年模 11-12akb 13-now kpop

洗版個下煩

多人關心本地娛圈自然唔係比人洗
本地藝人變非主流 fb可能有人想討論既

連登當當一個非主流論壇唔係應該傾本地咩

諗起以前關仁隱事都幾多人估 依家唔會再見到 因為大家冇興趣

連登易注冊搞到變左主流野 你睇其他台都主流化

logic fail

中肯

堂堂

關咩事你搵個城市同國家比，點比呀 Jpop,kpop 係一個國家裡面總有個你啱，自然相對上多啲人開post，香港只係城市範圍細咁多，post 少好多好正常同埋廣東歌編曲真係輸蝕過Jpop/kpop ，少咗人聽好正常

同埋又冇人限制任何人開咩post少人鍾意/留意自然少post

我無話一定開廣東歌post 你係咪睇錯字呀

前面嗰幾句唔係講廣東歌呀只係順便講埋冇人留意同開本地post嘅原因